［分化L] 論手足

唉，抗爭咁耐，見盡好多好假嘅手足
好多都係買裝備，cosplay軍人，有啲仲着到成個防暴警察，速龍咁。遠睇真係嚇一下！我仲見唔少係public repost曬 抗爭page，但係私底下不停買警察用品，口吻好似dog咁都唔知佢哋心底下係咪覺得警察好型

仲有唔少急救熱誠者，明明自己只係普通急救牌，就着到成身反光衣，買曬EMT Paramedic袋 黐曬生命之星個logo。救命，呢啲頭銜係要有相應嘅牌先可以擺出黎，唔係俾你打飛機用

仲要po曬着住反光衣喺現場影背影，鬼唔知你係手足

可以話我係分化，但係呢啲係我心底話，香港有嘅係言論自由。唔同意可以討論，但冇權叫我收聲！

善心打破零回覆

可能唔少人都咁諗
但係連登唔可以講真話

分毛post, 拉。
pr公司又曬一個account

1999

好多謝呀頂

屌 想講好耐啦頂再搞落去搞唔掂呀

手足

又係你三大呀叉